唔好再上當啦屌你班仆街我地好心痛啊

今日好明顯係個局，證據顯示有鬼玩野。
明顯係搞啲衝突出黎，跟住就可以亂咁拉鳩曬你班被標籤反中亂港去美領遞信既[中共眼裡既賣國賊]

亂咁拉你地返去發洩打鑊金，新屋領等緊你地，班黑警中國公安不知幾開心
屌你唔好再被捕啦，快啲散啦，勿戀戰，勿上當啊

走啊！今次係真係要做散水撚啊！

走啊！今次係真係要做散水撚啊！

大家記得要屌都係屌啲死黑警玩野，唔係前線！

收啦

留名

點撚樣上當啊
事實係班狗衝入內街9拉
都冇人留守

狗狗亂咬人，勇武法師護巿民